第二對夫妻染疫先後離世 鄭月娥拒向死者致歉：呢個病毒非常狡猾

政府放寬豁免檢疫人士機制，導致本港爆發第三波武漢肺炎疫情，連累至今有90人死亡。今日（1日）新增的66歲女死者（第2989個案），其丈夫是早前已離世的76歲男子（第2962號個案），是本港第二對夫婦因武肺死亡，兩人相隔4日死亡。

特首林鄭月娥拒絕向離世患者道歉，只辯稱政府於8個月抗疫中從未鬆懈，無論人手、資源、時間、精力，都係全程投入，「呢個病毒係非常之狡猾，佢不斷咁變化，所以各國政府喺應對時都要不斷總結經驗、不斷完善，將疫情影響減到最低。我可以講，我同我嘅同事都係本住呢種態度嚟到處理今次疫情。」

呢個八婆都好狡猾

夠我狡猾？

你狡猾好多啦 個病毒邊係你個皮

依個7婆相當狡猾

佢講親野我都真係忍唔住笑

穴蛾 你真狡猾 老是常派膠

夠唔夠果隻淋病毒鵝狡猾

76歲（死前享用到$2乘車優恵）
66歲（死前享用唔到乘車$2優恵）

人渣、廢物

係啦
我比d海員免檢咁人道嘅措施 點知個毒咁狡滑

武漢肺炎： 吓 屌你老母 你戇鳩咋喎

笑笑 都唔撚知佢笑乜鳩 有人病死又笑

推

屌

林鄭係殺人兇手

7月14見到真係特別過癮

這個毒婦非常狡猾

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

本身個人狡滑先會咁形容隻病毒

點夠你個支共走狗鄭月蛾狡滑

咁大膽鬧支蟈狡猾

真